有情緒病, 識左都係有病朋友最後都係比同類人bully

好慘, 只想呻下, 估唔到比人block 左咁撚灰, 自己有變好到就bully 我

下 慘到 點解要block

成日鬧交, 點知最後佢帶埋其他人一齊bully 我

Stay strong💪🏻

識過啲新朋友啦

我都想, 但有病好似特別難識新朋友, 有病個d group 又比人bully

點bully

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
資料絕對保密

我入完去一個群, 傾傾下又同個個admin嘈, 總知同佢一直唔係好夾, 之後好快佢又會同d熟人quit左開一個新group, 唔比我知, 但最後我都會聽得返有一個新既群

點解要嘈先
入群唔就係想同病相憐？

可憐之人必有可恨之處

算啦, 大家都唔夾, 而家睇開左d係好傷心姐, 以前嘈完都唔會block, 而家block 左我, 但身邊人佢又無block

你係咪傾傾下會立即黑面,爆SEED個類?
以前識個類似既人.只要一句唔岩就黑面.....

唔係呀, 對方有少少其他問題, 係難溝通d, 但而家佢改善左, 識多左朋友, 其實睇住佢變好我應該開心, 只係搞成咁好傷心姐

你覺開心,可能人地早就憎你
依個年頭友情係好淡....同埋成日嘈交,其實唔再搵比較好
不過我唔搵既都係唔識尊重既人

同埋經常嘈交,代表雙方唔夾
就算唔太夾,都代表包容唔到
包容都有一定容量,過左就會爆炸

明白了, 而家過左已經好左少少, 其實可能只係個別事件黎

我入過兩個情緒病谷都有你既情況

成個谷都係傾傾下有小圈子，然後frd底果班圍埋幫拖同你嘈

其他人唔會出聲

我好似見過你, 應該有同谷過, 可能個時我都係個個小圈子

其實諗返以前都自己都可能試過咁, 唉同人相處都係一個學問